男仔話我要你差我一世係咩意思

話說有一次我同個男仔去買野食 之後我想比錢之前佢就幫我比左 跟著我拎銀包出黎打算比返錢佢
佢就話：唔洗 我要你差我一世！

大家覺得係咩意思

佢唔用現金 要你燒返比佢

凶你

佢叫你用肉體黎還

姐係暗示你唔好再搵佢喇，佢連追你債都唔想喇

要妳肉償呀

要你插佢一世囉 咁都要問

屌冇睇內文以為差電 當我冇講過 諗住GAY POST

好有型 嫁得過

要你一世同佢做牛做馬做隻狗

當你係雞

咁如果係以下既對話又咩意思？

A係我一個女性朋友同個男仔係完全唔熟同冇聯絡既
話說有一日我同個男傾傾下whatsapp

我：我想同A瘋狂去旅行 有咩工介紹？
過左個半鐘...

個男仔：做我女朋友

佢咁講又係咩意思

想屌閪囉

想你燒返俾佢 咁就一世

Send錯人囉